金鐘手足返屋企呀！！！！！

今日行完返屋企抖抖啦好嘛
仲再大把日子要搏殺呀
散水唔代表係錯 今日就係要散

推

我地仲有831

肯走未
唔好比班鬼搞衰今日
光復香港 時代革命

來日方長

走剩堆鬼唔該

不戀戰!!

全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企

班友係咪食TG食上癮 唔食唔安樂

全世界
返屋企

求下你地

全世界 返屋企

返屋企

屋企要人。

走啦

就算唔割都要自己走架喇 點分係咪鬼呀
點等到全部人走呀

走啦！ 返屋企

返歸lu

夠鐘洗腳

屋企要人！

見到手足嗌到聲都沙，
你地好走啦